Sommige de matroos heeft er misschien een naar huis gebracht en het is gelukt om te ontsnappen; of zelfs van de zoölogische tuinen waar een jonge losgeraakt is, of er kan een gefokt worden daar van een vampier.
Deze dingen gebeuren, weet je.
Nog maar tien dagen geleden een wolf stapte uit en was naar mijn mening in deze richting opgespoord.
Voor een een week later speelden de kinderen niets anders dan Red Riding Hood op de Heath en in elke steeg van de plaats tot deze 'bloovende dame' bang is kwam mee, omdat het een vrij gala-tijd met hen was.
Zelfs deze arme kleine mijt, toen hij vandaag wakker werd, vroeg de zuster of hij kan verdwijnen.
